title: Welcome to Autistici/Inventati 
----

Καλώς ήρθατε στην Autistici/Inventati
=====================================

H A/I (Autistici/Inventati, προφέρεται [*au'tistiʧi*]-[*iŋ'vɛntati*], ή
[*iŋvɛn'tati*]) δημιουργήθηκε το 2001 σε μία συνάντηση από ατομικές συλλογικότητες του
αυτόνομου αντικαπιταλιστικού κινήματος που ενδιαφέρονται για την τεχνολογία και δρουν για 
την προστασία της ιδιωτικότητας και των προσωπικών δεδομένων στον ψηφιακό κόσμο.

Πιστεύουμε ότι αυτός ο κόσμος απέχει πολύ από τον ιδανικό. Κι αυτό το αντιμετωπίζουμε
παρέχοντας εφαρμογές και εργαλεία ανοιχτού/ελεύθερου κώδικα, σε ακτιβιστές, ομάδες
και συλλογικότητες, για το δικαίωμα προστασίας στις επικοινωνίες ως αγαθό της ελευθερίας
της έκφρασης στα ψηφιακά μέσα.
Μεταξύ αυτών των εργαλείων περέχονται υπηρεσίες:
[ηλ.αλληλογραφίας-email](/services/mail), [blogs](/services/blog),
[λίστες ηλ. ταχυδρομείου-lists](/services/lists), [άμεσων μηνυμάτων-instant messaging](/services/chat) και [άλλες](/services).

Εάν επιθυμείτε να χρησιμοποιήσετε τις υπηρεσίες μας, ελέγξτε πρώτα εάν συμφωνείτε με το
[μανιφέστο](/who/manifesto), και σέβεστε την [πολιτική](/who/policy) μας.

**[Δημιουργία λογαριασμού](get_service)**

**Ακολουθήστε μας στο [blog](https://cavallette.noblogs.org)** για νέα κι ενημερώσεις.

